tvb新聞部袁花

我屌你老母冚家産
乜撚野非建制派啊
成段新聞講到好似暴動咁
仆你個街
垃圾冼志
洗晒我屋企人個腦
個個都話拉布痴線
啱啱又嘈完屌你老母
77有有線死都唔肯禁過去
垃撚圾老豆你唔好搞阿媽啊我話比你聽
死仆街